假如諗住重建香港, 澳洲Darwin會適合好多!

首先九七前已經有人提倡過, 雖然最後不了了之!
但係依家咁嘅時勢可以重新提倡!

資料來源: (%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A

另外點解適合? 我就諗咗啲原因!

單係呢個已經好適合, 另外,
可以重建金融中心, 因為時區同香港接近! 時區同香港接近嘅好處, 就係令金融交易24小時都可以進行! 例如 London收工嗰陣, New York開工, New York收工, 就到Darwin開工, 所以時區都係一個重要嘅因素發展經濟!

另外點解一定要發展金融? 問題就係, 我哋唔可以俾金融中心落入喺獨裁國家手上 例如中國&新加坡! 我好唔甘心見到咁, 所以咪去到澳洲Darwin都要發展金融!
萬一落入喺獨裁國家手上, 對全球造成嘅效果係想像唔到咁嚴重!

可能又有人話淨係發展金融? 不過現實係一個城市應該要多元化經濟, 所以可以同時發展其他經濟例如IT業!

亦都有人可能話英國會反對, 令佢哋唔幫香港人!
對於呢樣, 成立CANZUK咪可以解決囉!

當然呢個係香港真係冇得救嘅plan!
但睇返歷史, 以前嘅上海, 喺香港慢慢發生緊...

(%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A)

唔可行，香港人行入重慶大廈都驚，點同當地原住民共存

聽講治安好差

如果要同香港同時區應該係去Perth

呢一度本身多亞洲人, 應該相地上, 當地人會容易啲接受我哋!

但perth已經係已發展大城市!

但係Derwin好需要我哋發展! 以改善澳洲經濟

到時比人爆格爆車強姦唔好問點解，佢地好單純，急尿就隨地屙，眼瞓就隨地瞓，見有野攞就爆，扯旗就搵女屌，當然唔係所有人都係咁，但係有一部分人都夠驚

我都覺得個度可以做金融中心
有冇諗過叫馬雲將阿里巴巴搬去個度上市

跟住ibanker星期一凌晨可以搭飛機去北京上海見客
一到就已經係北京時間9點簡直perfect

咁仲有邊度適合?

最多都係城市入面搞小社區，邊有得食晒成個地方

我哋嘅新香港要去共產黨化, 而阿里巴巴係屬於共產黨國企

如果可以另一個小城市, 變成國際大都會, 會幫到個國家(Australia)好多!

早30年差好遠啦
依定澳洲多幾多蝗呀

就係要搵我哋香港人沖淡小粉紅!
然後再將小粉紅取消澳洲國籍!

如果要建造新香港,有一個地方好適合

我以前都出過類似嘅post, 不過啲人唔聽

老老實實，香港人有咩優勢去罷個地盤返來？

資金同人材

果到已經比中國人攻陷左

巴西都可以係咩都冇既地方開首都
香港點解唔得

啲港口全部比贏國人買晒

氣候太熱 全年都30幾度

香港都差唔多

push

資金呢？

資金就係嚟自我哋

好熱、好多烏蠅

點都好過冇自由民主

去澳洲啲 deserts起新香港囉

如果要建造新香港,有一個地方好適合

提倡過, 不過啲人唔肯

講下笑咋, 想扮Las Vegas?

純粹係建造新香港

但係杜拜都係沙漠啫

香港人咁功利, 唔會由零開始囉,
因為由零開始既話, 死之前都只會只有付出未有成果

人地有石油??
澳洲就算有天然資源
都唔撚會益你地

起曬啲小粉紅底同迫害過香港人嘅人, 迫佢哋做奴力!

俾錢我去澳洲

熱到仆哂街.大量阿布
無乜人頂得順

what is阿布?

澳洲土著

點解澳洲土著衰?

智商低
犯罪率高

熱檸死烏蠅勁惡
原住民更惡
自問捱得先好去

咁我哋可以點?

唔可以畀金融中心地位落入獨裁國家手上

偏遠地區可以做踏腳石
但長住就唔啱香港人
你去到就明，原住民多嘅地方好惡頂，真係好低質好低質，同埋北部嗰種熱係令人勁躁底嘅熱，會令你咩都唔想做
所以有啲政策係吸引人留喺偏遠地區幫澳洲發展經濟，可以考慮下，但最終佢cap完你水之後，留唔留得低都可能係個伏黎，睇彩數
如果有BNO就梗係去英國穩陣啦，起碼5+1包生仔

Darwin port 借咗俾支那99年 仲要周街都係huawei
支那本身想係果度實行經濟殖民

00後, 父母冇BNO

咩金融中心得益係香港人咩
連一個為本地人著想既政府都冇

但黃營嘅$有限
我哋冇好似好多藍絲咁有大財團、有大水喉

但又話黃營對港共殺傷力好大?

唔多資金都唔會殺傷力大

本地人都可以去新香港, 又唔係唔畀佢哋去!

因為都係澳洲領土一部分

有冇得強行驅逐佢地?

好似話犯罪係唔使坐監
佢地唔受法律保障同制裁

我覺得主要係澳洲白人習慣問題
佢地慣左悉尼做大港口
咩都由悉尼入悉尼出
而且海路俾陸路平

點解當初會Sydney做港口?

比起北領地, 好難做貿易

我唔驚喎 嘢食幾好味

睇返澳洲歷史
當年英國經過南非
係悉尼登陸

darwin 部分地方中國都租左99年

嗰度好多蜘蛛

原住民惡喎
惡得過狗咩

唔係全世界人都想發展

Darwin隔離嘅Melville Island都幾合適做新香港

有少少似香港島同九龍新界

Melville Island有香港五倍大

歷史因素
政府會偏向包庇佢哋

如果你指要有返今時今日既香港地位既,
去邊都冇可能其實, 單單淨係金融方面,
全世界既玩家去馬嬲/東京玩會快過你重要黎過,
但如果係重新出發去維持一個文化既就有可能

重建香港!

做太空中心呢?

但係馬嬲國好似搞本地人優先, 咁要諗過一個地方取代!

除非東京同台灣願意改行普通法!
否則係需要重建香港

咁唔係得你一個移民

想去呀，NT話你拎300萬投資就得，但天氣真心令人卻步。

NT?

去開茶餐廳？

海外中港融合

交到數就得啦
世界咁L多地方
使唔使同你計較一幅"香港"SCALE既地阿?
最大難點就係中共係國際上既威壓

因為人數多、總計嚟講算係
但要建立一個新城，要出龐大嘅$
除非個個肯夾

就算我哋可以淘空曬香港庫房錢, 都係唔夠?

由零做起
將一大塊地開埠並唔係易事
除非有富商肯出$、投資落去

其實做咩都好，最緊要都係揾到班人同你一齊做

唔好浪費時間

屌原來你乜都唔知就開po

冇錯，阿寶先係真澳洲人，白人欠左佢地

Darwin 係一個未進化既城市

唔係包庇，好多時係文化問題

師兄你乜野都唔識點傾落去
NT係北領地，darwin個state

去到人哋地方就入鄉隨俗啦

就係唔夠地方住, 費事幹擾人哋太多, 先至要建造新香港

澳洲重建金融中心點解唔解係東京

重建出嚟嗰個頂多係香港人聚集地，「香港」呢個地方係地緣加歷史因素造就而成，復原唔返。

香港治安好？

如果新香港呢個城市, 轉型做太空中心呢?

香港應該有足夠人才

東京唔係普通法, 而且英文差

原住民其實好nice
只要互相尊重
不過有部分英文都唔識

有人成立治安團隊就會愈來愈好，不用膽心。